求救 手機disable咗但又想要翻啲相有冇辦法？

如題
幫朋友問 啲相好重要 好想要翻

俾番部機人啦

真心幫朋友架 佢唔肯洗機
d相對佢黎講真係好重要架

iCloud Photo Library 有開就乜事都無

比返部機人啦 屌你老尾

佢冇

好地地 問下你地啫
真心幫朋友都比你地屌
等睇有日你部機比人搞到disable冇人幫你

唔知呢個方法得唔得，你用電腦搵下啲recovery files 的程式，之後將部手提駁落電腦，再用程式掃一掃，睇下會唔會搵得返啲相。

雖然呢個方法有啲低能，但如冇其他方法都可以一試

唔該巴打 多謝你肯認真比意見

sony 機fastboot咗可以照入internal storage

Photo steam 如果有開 最多救到1000張